# e no sétimo dia descansaram

Após votar impeachment, deputados entram em feriado prolongado

Cunha anunciou que não haverá sessão deliberativa na semana.
Nesta segunda, alguns deputados já viajaram para seus estados.

###### sétimo dia da vitória de pirro